818檢討

今次警察唔批不反對通知書，本來係想搏有班友鳩衝然後打爆你，但計劃完全失敗

林鄭等高官唔敢出黎講野，不同於之前，半夜就出黎譴責

民陣下次再申辦遊行會集會大咗

大家繼續幫手諗